1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте? Оператори використовуються для присвоєння значень, порівняння значень, виконання арифметичних операцій
2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів. наприклад є запит на ввод пароля і після вводу юзера пароля, можна перевірити чи пароль співвпадає з тим який є, якщо так то вхід дозволенно, якщо ні то введіть ще раз, прикладів можна безліч навести
3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння. let num = 1 num = 5; паерезаписали змінну так присвоїли їй 5 замість 1, якщо я правильно зрозумів завдання

